Samir souhaite aider sa petite sœur pour les conversions d'unités de longueur.

Il souhaite construire une feuille de calcul dans laquelle~:
\begin{itemize}
  \item sa sœur puisse saisir une longueur en mètre dans une cellule~;
  \item les convertions dans les autres unités de longueur
  soint calculer automatiquement dans les cellules avoisinantes.
\end{itemize}\medskip

\faHandPointRight[regular]\quad \textbf{La mission}~: dans l'onglet \texttt{Partie 2},
réaliser le travail de Samir, c'est-à-dire~:
\begin{enumerate}
  \item Compléter le tableau proposé avec les unités de longueur sur la première ligne.
  \item Saisir les formules dans les cellules de la deuxième ligne qui permettront de convertir
  la mesure en mètres qui sera saisie dans la case grise.
  \item Tester que les conversions sont justes en saisissant différentes longueurs en mètres 
  dans la case grise.
\end{enumerate}